荃葵人係咪消撚失哂？

隔離太古比人拉既拉斬既斬，我地呢到一啲聲氣啲冇？睇唔睇得住手足？

推到荃葵人出黎

唔比荃葵人去左最近既區抗爭咩
而家興集中幾區黎搞

荃灣手足比狗拉晒啦 次次都比人賣隊友

最近邊到呀
沙田唔算近掛 深水埗 旺角都唔見

呢個時候啲縮寫有人搞就好笑了
斑鳩都唔知去邊度好

Push

你都on9既 荃葵咁多人我撚知佢地去左邊
黃大仙成日call人都無人出 搞到我而家都係跨區多
荃葵人要出既自然會去最就近既區度搞 你問呢D問題都多9餘

唔撚知邊個on9攪手次次叫人係荃灣公園/沙咀道足球場集合

屌你老母約地鐵站/千色店/荃新天地，先好再講野

屌你老味咪撚on99啦
搞分區最大原因就係方便走 唔撚近同我特登出港島有乜撚分別？
答非所問都唔知你做乜鳩

無曬人啦

冇人睇緊live囉

標題咪問啲人去哂邊？你又答唔到我又係到屌 做乜柒

拉晒喇

拉9哂la

Ching你有d躁鬱症狀

荃灣個地形根本唔岩，市中心一帶好易被圍同拉鳩晒

咪你果區無人去咪要跨區囉屌你老母
自己開個咁既topic周圍屌自己人 正柒頭
唔夠人就唔洗抗爭？自己匿係自己區當做左野？

係咪無記者去無直播既就當無？

其實如果咁計太古地勢仲差

住荃灣既都知荃灣MTR個頭四通八達

邊個on9諗去荃灣公園呢個灣尾集結

佢開個咁既topic就無躁鬱症?
日撚日開埋D topic屌自己人都唔知做乜9
又話要團結 日日都見到D咁既po

睇完POST嘅自己小心

所以咪問去哂邊囉傻鳩

屌柒你話手足消失哂 一定要答你先可以覆po?

問你老母
消失左仲會有人應你？
你係call人就唔會用D咁既語氣態度啦 死仆街

真係好笑
尋日開始已經講緊荃灣有
到今日係分區台都問過幾次冇聲氣
唔撚係消失係咩？
係咪咁都唔撚問得？

明明荃灣地形好
多天橋又有幾個大商場
仲要交通好方便

有一次見到 有人話 葵青荃搞要多人 同真愛一樣咁難求

人係荃灣

拉哂啦屌你,次次俾人賣

次次都好尷尬
無啦啦又叫去葵芳
無啦啦又有堆話唔好 唔知點

呢個真 次次都聚唔到人

102真係幾慘痛

我推左成日. 係荃灣比tg gp啲人撚左成日..
叫佢地出黎仲要比人串. 我gp 都退9埋. 根本嘥9氣.叫佢地出問係邊到又話公海唔好講. 等到3點幾仲係冇人. 不斷放假風以為撚到狗. 其實自己人都撚9埋. 心淡講幾句叫人唱下歌叫下口號又有啲傻系話係失敗論. 又話分化又乜又柒. 荃灣真係算吧啦

黑色分化警告現正生效
我唔理有冇分化撚，而家最重要係延續運動，請對準政權，否則就會好似港共政府一件小事引發一場大風暴

好撚多人話咩大帽山1000人落緊黎
以為好好笑撚到狗

係..其實on9到仆街. 如果你今日有mon住個tg gp. 應該知我係邊個.

發夢有次話晏就
有堆人黎到 臨時轉夜晚
之後鳩坐左係度

無啦啦又開戰線 叫要人?

你帶頭落場先啦

問人要用個撚字？
咁我屌你老母都係好聲好氣

如果我係荃葵人 出到黎見到無人都轉區啦
仲on99企係度咩

尋晚旺角班狗俾人撚到

咁樓主個人係邊到？

荃葵青popo 宜家冇野做好得閒

小朋友都比你地勇敢

我係荃葵人 但唔係葵青區到抗爭

叫左成日都無人

一早係新都會了

咁都狗？
真係狗我就比埋地址叫你地去送頭啦

邊忽好，市中心一大班黑社會

天橋？每個上落橋位搵一小隊popo塞住，全部係上面走唔到

愉城一間狗屋，惠荃一間狗屋，仲有梨木樹有間訓練中心，citywalk, 千色店呢d例牌落晒閘鎖門，要逃生可以走去邊？向東向西都唔得，要向北上大帽山定向南行路過青衣？

推

人影都冇，失望

今次又出荃公俾人圍?

落去踢波有冇人跟機

呢個真

跑撚到去地鐵 人呢

之前走左去黃大仙

手足 人在荃灣地鐵站

真

我地人一行出球場 啲狗就沖左出黎尻拉
轉去商場集人好過啦

商場總比球場好

同黑警講

要揀多層，多橋出口，視野廣
仲要睇老細係邊個

頭先荃灣西搭車
巴士站好撚多狗
睇見兩架狗車
30隻狗左右 大家小心

有班popo係荃錦馬會對出行行企企 又呃ot

想點呀呀sir

冇力啦阿哥

我行到6點
見到警車不斷駛黎駛去
公園有南亞搞緊聚會
狗都唔敢去個邊

荃葵人表示次次荃葵都唔知做緊乜咁，出咗三次之後就寧願行遠啲出九龍/港島

今日的確重狗巡邏

明既

起下我底啦 雖然少出po 69已經出緊黎

推埋今次 沙咀道球場等

荃灣就荃灣
葵芳就葵芳 唔好臨時轉
出撚到黎又話去荃灣 落到荃灣堆人又散緊去葵芳

商場等， 先可以攬炒

一早拉鳩晒啦

已經唔係第一次支那畜咁過分，要開始反百五支那畜！

荃灣 葵芳我都打過兩三次
事實話我知 荃灣葵芳人
根本唔抵幫

商場就荃灣廣場 新鴻基嘅